每逢佳節我都會睇同一套戲

新年，農曆新年，情人節，清明，重陽，復活節，中秋，端午節，聖誕，電視機發明日，亞歷山大生日，我生日，歡樂滿東華，包剪揼發明日，匡智會創立日，關愛精神病紀念日：睇Home alone

10/10

仲笑！

Me too

至少個嚫仔屋企有人打搞

10/10那由他

陪我ok?

睇哂4集

第3集42分15秒講兩個男人傾入屋，第2集13分36秒講屋企人要走

痴線

好悶，陪我

home alone 緊係要自己睇
然後跟住佢大叫: I'm free!!!!!!!!!!

講緊傾偈，新年好悶

新年=係親戚屋企悶

我就喺床攤一日

唔洗去拜年咩

都係人哋嚟，佢哋打牌，我就返房

都好啊 仲有自己房

你做埋主角都得

返咗大陸呀，好悶，冇街出

我攤梳化

唔約fd出去玩？我就冇可能啫

要拜年
約唔到fd la

拜年都攤梳化，唔會俾人屌咩

扮瞓覺 實情係玩緊電話

好攰㗎喎，冇電點算？ 扮瞓醒？

有尿袋
尿袋都冇電就真係冇啦

咁你扮完瞓未

扮完啦

似真係瞓咗嚟

假係瞓左

聽日有咩搞，講完起碼我都感受到氣氛

食盆菜

好過冇，其實廿二年都冇食過盆菜咁濟

點解既?

唔知，冇呢個傳統，其實我都想食下

好想經歷下同好多親人一齊食下飯吹下水 結果今日都係自己一個落街食

做咩事得自己一個呀

無咩點解 年年過時過節都係咁 新年悶死人

有機會嘅，我做你朋友呀

係屋企睇緊漫畫

連你都拒絕我

同病相憐既朋友 好想食年糕同瓜子

新年唔係應該有大把咩

屋企無 無年拜 無野食

搵朋友一齊食

慘

自己好少會出街嘅朋友

我嚟拜年啦